多唔多人開始放假？

公司要求no pay或者請AL

公司強迫2月10號先可以返工 期間係屋企Home Office

冇糧出？

應該開始返工

俾人拖糧 又要停工無工返
公司話唔夠錢交租
應該要用員工一月嘅糧頂住二月嘅租

租金同人工都係固定支出
今個月嘅飯睇今個月嘅營利
一無生意就摺得架la wo